# Référentiel bénéficiaires

## Identifiants des patients

## `IR_BEN_R`

Dédoublonner

## Référentiel pour une étude

macro bordeaux : date début fin + régime + ancienneté dans la base

RG seulement ? -> reco

## Sélection incidents

validation Julien ?
